政治正確！ubi為於「全境封鎖2」中侮辱同性戀而道歉！

近日國外一位自帶顯微鏡Buff的玩家發現《全境封鎖2》大樓的一張海報裡有著侮辱同性戀的語言，而這個語言是相當隱晦的。

海報內容

這張海報是一位正在吃粉色甜甜圈的警察，表面上看著似乎沒有什麼，但是這位網友看到了海報中警察警徽上的編號“FA6607”，這則編號用黑客語言翻譯過來就是“侮辱同性戀”，但是育碧似乎在審查時沒有發現這一問題，被網友揭露立馬認錯，並刪除了這張海報。

育碧隨後發布了關於這件事的致歉聲明，聲明中說：“我們注意到《全境封鎖2》中的街頭藝術作品包含了一些令人反感的內容。我們在4月11日時發布新補丁刪除了遊戲中的這則圖像，很抱歉這個圖片在我們的內容審核流程中被遺漏。此外，我們正在重新審核遊戲中的這些海報，以避免將來再次出現這種問題。”

這並非育碧首次因為涉及LGBT的問題而致歉，旗下作品《刺客信條：奧德賽》今年1月份推出的DLC“暗影后裔”就因為強制生子的結局安排引發了不少玩家的抗議。

這一劇情安排違背了育碧在遊戲發售前“任由玩家選擇性取向”的承諾，引發了大規模的玩家抗議。

雖然育碧已正式道歉，但是最終並未修改這一結局。

痴撚線

ubi為侮辱印仔道歉

非

牙印下個po進攻咩台

釣魚台

今晚可以去統神台釣

政治正確，叫尖閣諸島

咁gta點撚算

有冇黑客可以解釋下FA6607？

Faggot?
9估

Rockstar不嬲唔撚理
rdr2你去殺女權撚係完全無問題
gta你覺得會理?

嬰靈戰車開出來！牙叔滑起來！